估下曾志偉呢場講左幾多次’’哎呀’’

屌你老味，笑撚到我癲

哎呀

當年yumiko果陣都係 哎呀哎呀